股市仆大街就無乜人講風涼話，樓市跌1.幾%就一大班人出黎開香檳

呢個現像都幾有趣，有冇人解釋到？

仲有成日講買股票投資好過買樓班連登經濟師去左邊？

以股養租班人生活安好嗎？

股市人人都玩到
但樓唔係人人都買到

變左一跌小小，邁向人類一大步咁既效果

學野啦！

25k高學歷大業主3zero又塞錢入你袋

樓市必升！

樓主月入25k供四位數好輕鬆

有閒錢又可以去旅行睇下戲

生活好寫意

男人始終有樓供先會成熟

返工幾辛苦都好

為個家！

因為好多人借90%

林鄭害死8成、9成按人士
正仆街

8, 9成按有數據仆街未？

有冇害死股海浮沉人士？

😅估唔到你連林鄭都死撐 痴撚線

無死撐

你有冇數據支持？

其實點解你要假設呢一年無買到樓既人
一定有買到股票？

你講緊渣住三球貶值cash條傻鳩

好過你搵25k 加層樓貶值
你都無300萬資產啦 你重差銀行幾百萬呀 傻鳩

點同
大部份人買樓都會做按揭
九成按樓價跌一成就已經TOTAL LOSS
八成按都就輸一半
當然你FULL PAY買又或者借孖展炒又係另外一個STORY.

佢都冇叫人買 投資既野自己負責

你起清楚底先啦
朗8看更扮業主，好柒呀

買股票傾家蕩產多，
還是買樓會傾家蕩產多？

gogogogogogo

大跌0.5% 開香檳啦

咁我咪每個星期要開一支

買正股真係好少聽到有人傾家蕩產
反而因為九七負資產既就聽得多
個班已經唔只係傾家蕩產, 係變左負債累累...

沈大師

97揸到咁耐都上晒岸啦
炒樓燶嗰啲就抵撚死
自己住一路供邊會輸

因為樓可以住？

匯豐十幾年都返唔到家鄉 低位浮浮沉沉

條友傻佬黎

因為依度係房屋台囉 on9
講股財經台大把啦

財經台相對都唔算多

你真係唔識架喎
幾多97負資產都係自住
之後爆裁員失業潮
冇哂收入供唔起層樓
但賣出去仲要爭銀行一大舊錢迫住跳樓燒炭

有壓測點會供唔起 你呃人

有自住需要 唔買就要交租
利息支出 < 租金支出

唔買就乖乖地做租租 兩年後等業主加租啦
仲未計幾年搬一次屋幾煩 / 住住下業主賣樓比人趕人走

全家人棺材本做首期

搵25k養兩件廢佬仲要幫老母供劏房26年

我知道你好難受

但唔需要日日都逼連登仔認同樓市gogogo下嘩？

跌左就跌左囉

咁撚緊張做乜柒？

講緊張都唔夠屈狗咁緊張

日日開十幾個post洩憤 搵人認同佢無失敗到，但又無人so佢

真係痴鳩線

日日性幻想人地妒忌你老母個乞衣劏房

妒忌你搵25k

你有個閣仔小天地私人空間打飛機就最幸福

其他個個都痴老母住公屋做保安

可憐井底之蛙

你舊屎慢慢食，無人搶

日日口upup打千字文其實屈狗自己嬲到仆街

幻想人嬲

幫老母供樓供到傻鳩左？

嬲你有25k人工住閣仔？

痴線

係喇你無嬲

08金融風暴遲早會再現香港

我日日恥笑你件傻西25k供老母乞衣劏房就係真既

🙈

樓主老母層乞衣劏房一樣會升

因為有信念

慢慢笑，跌到2013年價負資產記得通知我

你老母層乞衣自住樓升跌有影響你咩？

25k

話升都無用證明你係戇鳩 抵你痴老母住

層乞衣樓你老母既

又想呃老母錢？

定係又要死老母食遺產？🙈

我重申，首期至供樓錢都是我出，其他故事情節一律只係屈機男性幻想打J用。

出你老母咩25k

死返上閣仔打飛機啦可憐蟲

成世人候住你老母d遺產

你叻

就唔使搵25k日日上連登乞求人地妒忌你老母個劏房啦

睇你幾憤怒 接受唔到自己失敗事實，只好繼續作故仔抹黑

又loop去我憤怒？

痴線

總之全世界既人都唔抵得你25k劏房人上人啦

你一係証明你性幻想出來既乞衣劏房係你既

一係就上閣仔FF食遺產

去啦

二揀一呀危智

吠多d，等大家睇到你輸得幾慘

唔敢證明？

根本由頭到尾都係你幫老母供劏房

我又輸乜柒？

FF比大家知等大家開心下？

我貼過啦，要貼埋身份證？

你一係貼12M樓契，一係貼你老母塊閪出黎

二揀一呀弱智

偷老母文件貼上來

繼續FF啦 25k窮西😂😂😂

你又偷你老母份12M樓契貼出黎
我當你有又點話

貼啦鞭柒我啦柒頭

人地買幾多股票影響唔到我
但係樓價高我住條撚？

我講左痴老母住公屋

你個豬腦唔記得？

你諗下點證明你性幻想中既乞衣劏房係屬於你先啦

25k基層勞動力🙈🙈🙈

咁咪抵你痴老母住公屋囉

公屋都大過你間乞衣劏房啦

痴老母劏房閣仔男🙈

你間公屋幾多呎？

你想話比人知你老母間劏房好闊落？

拍片比大家J下

等我妒忌你😂👏🏻👏🏻👏🏻

拍片影你間豪宅比連登你妒忌啦😂👏🏻👏🏻👏🏻

幾多呎都答唔出又話大過我？

我有必要話你知？

我唔需要人妒忌

但你條弱智日日渴望連登仔妒忌你間豪宅喎

拍片啦乞衣🙈

唔敢？

連老母劏房都係性幻想出來？

🙈🙈🙈

25k 3zero今晚血壓又要升高

你又唔敢話我知，又要chur我比證明你，你咁撚茅盾嘅？

點解呢？ 因為你作故仔？

你要人認同你係大業主25k打工帝王嘛

咁你表演比連登仔睇你間豪宅幾闊落啦

我就唔同呀

我係保安咋

你講既

作唔作故仔大家睇得出啦

25k白手興家大業主

但唔敢證明比人睇喎

大把人上唔到車，買股票玩啲幾蚊嘅幾千蚊已經入得場

世上有幾多個好似樓主咁25k人工大業主

幾時要人認同 你要人認同多d喎，日日千字文搵人認同你無失敗到

我個d全部係恥笑文喎

一係笑保升

一係笑同保升一樣咁柒既你

激將法無用架傻鳩

要貼嘅我貼過晒證明晒，而你柒碌一條無料到亦都證明左

係呀？

咁正呀？

扯到旗上你個閣仔小天地打飛機未？

好幸福啊你

我笑完我會負資產？ 笑我2014年入市？

出多d文啦 咀咒我仆街啦

幸福過你咁，今日你又嬲爆爆

重申一次

笑你打工帝王25k幫老母供劏房26年孝感動天

嬲你25k有得上閣仔打飛機呀